好想扑野呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

小弟已經三四年冇掂過女人閪啦
依家出街見倒正少少嘅女人就好想瘋狂屌佢地

叫雞囉

有雞叫架 仆街

搵碌棍自己扑自己啦 ching

20年了

21

你叫我地呢啲連女人閪都未掂過嘅人情何以堪

22

出世個陣掂過

之後呢